小巴2蚊優惠係咪得長者八達通先有

啱啱搭小巴 見到個中年男人上車拍八達通 嘟個下係長者

八達通嘅聲 扣左兩蚊 個司機都冇理佢照開車

無知一問係咪得長者八達通先會有2蚊優惠？

如果係嘅條友都幾仆街

殘疾人士

正苦補貼

d小巴佬自己買一堆老人卡，趁未開車走去嘟tim 啦

原來係咁

哇咁狗都有嘅

大把哩d仆街
哩度都有唔少, 跟本要用個人8仔先可以有2蚊優惠

上面有巴打話殘疾人士 咁有啲殘疾又真係表面睇唔出

之前比人告過啦

唔一定冇手冇腳先叫殘疾

器官有缺憾/功能唔完整/做過移植手術都可以係，表面睇唔出

學生好似都有優惠？

仲有輕度智障都可以係殘疾

學生無$2

精神病都有 表面睇唔到
到時個司機話佢點知係白卡咪死